吊那腥,連落街諗住入錢都入唔到

仆街銀行全部唔撚柒開,屌你老母!